邊到可以買時間停止器

我有
賣俾你
唔使俾錢
但有其他代價

咩代價

日本有
我成日網上睇片見啲人用

我都見到 究竟係邊買

秋葉原

咁遠。。

網上啲片開頭都有啲公司名，咩dreamroom之類，我諗應該係生產商。妳打個電話俾佢哋約去日本上門睇，或者有得識機。

俾女仔用時間停止器玩弄

太遠 不了

諗埋d咁既野。。

咪係 緊係用時間停止器玩弄d女

成日用

俾我

我有，不過停止咗時間啲人會硬過鑽石，你唔會喐到啲物體

唔郁咪唔郁 淨係想日日攤係床

依個只係普通計時器

你好pure好true

呢個post做乜鳩

我想買件隱形戰衣
係咪同一生產商

想要時光機 無岀世你話幾好